【撞船封航道】數百人滯留郵輪碼頭 內地團︰無合理賠償會有行動

星夢郵輪一艘郵輪「世界夢號」，原定今日傍晚6時許由啟德郵輪碼頭出發前往南沙，多個旅行團共數百人在離境大堂辦理手續等候上船，其間職員指南沙港發生撞船事故，船道封閉，「世界夢號」未能抵港接載乘客。
據讀者報稱，船公司指明日凌晨1時或能安排「世界夢號」抵港，惟未能確定。現場有不少人鼓譟，有人更指「飢寒交迫，無了期等待」，更有內地團友揚言如沒有合理賠償，將會有進一步行動。

坐22巴士去九龍城再返黎囉

最衰都係佔中...

郵輪碼頭終於多人了

好暴力

啲舖頭終於有人幫襯

就睇下班大陸狗搞得出咩花樣

霸住果度唱支那國歌跳大媽舞囉
咁難得先有d人氣緊係要你地留耐d比個假像人睇啦

上船後唔落船

下一步行動
唱國歌？

難得既狀況

佔領之母呢？

訓左啦，日抖至會出現

拆撚左個碼頭

係我就送出公海一炮打沉佢
成班生番

洗頭艇準備

支那乜鳩都賠償行先

香港去南沙...
車佢地去深圳灣關口由佢地自生自滅啦